（開定）恭喜民建聯大勝

我們都是中國人

想bin你c，希望bin到

想燈？

扑特

民建聯將會大勝

皇天擊殺民賤連

留名

lm

蛇齋會戰勝歸來

加油！月娥月娥一定得

恭喜建制狂勝300席

LM

又種票又送枕頭又運支那人落黎投 搞咁多野都輸真係死撚左佢算數

嬴少過80% 都全黨問責下台啦

屌 如果輸比蛇齋餅粽 真係好撚唔甘心

以後要叫连丁论坛

係灯

咁撚多鬼票 實贏啦

贏硬啦送咁多禮物 又一車車支那人廢老運去投票

送咁多禮物

想bin c
不過恭喜住先

麻煩將username改做蕭若元

沉默大多數
我就投咗建制啦 今晚有枕頭瞓

留名binc

民建聯

民建聯贏撚硬
頭已gel

保皇輸 我自爆

祝賀！

好開心，建制力量又勝一仗

救binc

建制贏撚硬啦。。。

連燈出撃

恭喜

我係腥港人

老實講,歷史只會不停重演,次次建制大勝

好想屌樓主老母

希望可以bin你c

咁L多老千票

唔想贏都難

我係中國人呀屌 2019

蛇齋餅糭又贏

恭喜恭喜

真係贏咗記住祼跑喎

我想知幾時開票,好肉緊,希望建制狗喊出黎

利伸:澳門人

你地講冇用 燒山講先有用

想bin

我地全部人燈都唔夠燒山一個人燈勁

多謝連登仔 出力燈

仲諗住成日都平靜到咁，之前又放風叫人早投，唔通建制自動放棄？睇黎我太天真

賭咩先？

我都燈架
民建聯真心贏硬

屌你樓主係咪猁狗嚟

民建聯必勝

正評，多謝晒各位損民

推

而家點緊票

民主建國聯盟

叫埋燒生講先得

多謝燒山

希望燈中

何君堯律師都講到咁 今次建制派仲唔sure win

yeah,開心子

曼狗

係中國人就唔會愛黨,屌你老祖臭支那

Push

我知阿,我不停睇立場或者其他網點票,但我唔知以往
大約係幾點會點完,如果係今晚我想等埋先訓
好撚緊張

恭喜麥美娟

蓋清幫幫手

gel定

恭喜何妖

大灣區區選，民賤聯大勝。恭喜恭喜

買重何君堯大勝
全副身家買建制派贏

民賤聯今天先投呀

希望可以binc

又贏 好能悶

希望燈到

好yeah

燒山徒弟

收皮就有份

支持建制派

恭喜晒

中国加油
Free China

如果李慧琼個撚屌輸埋真係開心到爆血管

燈山

屌

連登

燈力全開

恭喜曬

I LOVE CHINA! CHINA NUMBER ONE!

吾係25號投票、咩🤔

同我繼續燈
民建聯大勝
建制派大勝
何君妖大勝
李慧琼大勝
一日未開完都要繼續慶祝

好似話兩三點就會見到大勢
清晨就差唔多完哂

Dllm 何博士

建制大勝

恭喜民建聯

op燈到

民建聯 勝利在望

樓主有燈力

燈神

新燈神

樓主跟燒山學咗幾耐嘢